一個女仔甘樣係咩意思？

（本人18歲AO ）一次工作巧合下，佢問我拿電話，佢係whatsapp係甘問關於我d野，例如有無拍拖呀，中意d咩類型既女仔之類，後來傾傾下約左幾次出街，終於有一次錫左佢（咀對咀）表埋白，後來佢同我講發展得太快，一時接受唔到，要比d時間佢考慮下，但係佢已經考慮左成個月，依加我淨係識同佢講晚安早抖食飯個d，可能自己性格內向比較難打開話題，唔太識點撩女仔，之前佢對我好積極但係錫完之後佢對我好冷淡，但是我真係好中意佢，衣加點算？（佢同我講拍過幾次拖

再出街再錫

因為你打5p

甘你老母
識多兩隻字先學人溝女啦

咩意思？

佢話呢排唔得閒

字都唔撚識就咪撚學人溝女啦

佢係甘迺迪 你唔會明

姐係咩

咁姐係唔鍾意你囉

姐係咩？

甘甘甘5555你老母

佢鐘意食 甘蔗 你唔鐘意食甘蔗 所以佢唔鍾意唔食甘蔗的人

18歲做ao

下，咁我都可以食甘蔗姐

5P "理論認為營銷策略一般是指價格策略（Price）、渠道策略（Place）、促銷策略（Promotion）、包裝策略（Package）和產品策略（Product )

你甘肅省人民 佢 甘拜下風

樣樣都無

抵你冇女

正字魔人咩
咁一時打錯字吖嘛
甘甘甘甘甘甘甘甘

假膠? btw （本人18歲AO ）一次工作巧合下，佢問我拿電話，佢係whatsapp係咁問關於我d野，例如有無拍拖呀，中意d咩類型既女仔之類，後來傾傾下約左幾次出街，終於有一次錫左佢（咀對咀）表埋白，後來佢同我講發展得太快，一時接受唔到，要比d時間佢考慮下，但係佢已經考慮左成個月，依加我淨係識同佢講晚安早抖食飯個d，可能自己性格內向比較難打開話題，唔太識點撩女仔，之前佢對我好積極但係錫完之後佢對我好冷淡，但是我真係好中意佢，e+.算？（佢同我講拍過幾次拖